新手第一次睇福爾魔斯英劇,應該由第幾季睇起?

各位大佬手下留情,我係最近先開始有返煲劇呢個念頭,對上次已經係16年

建唔建議由第四季開始睇?

一季得三集 你想點睇法

倒返轉睇

咁我講多啲, 今日睇完Good Doctor, 得14集太短,發覺美劇原來咁好睇, 好鍾意睇啲醫生對話,點樣耍手段,令人會思考嘅對話
我諗我鍾意睇呢類,又或者除咗Sherlock仲有咩類似?

樓主應該係低能既, 連由頭睇都唔識, 應該係白痴仔一個

我諗應該改標題係有咩英劇推薦

House

原來要英劇 自膠咗Sorry
Black Mirror? Broadchurch?

The end of the fxxxing world